棄Gear, 換衫啦，唔好行北大嶼山公路，送頭

棄裝，街坊look, 有巴士上左先

棄裝

推

好多人行緊

18.39 防暴進入地鐵對出噴水池

Christian and Missionary Alliance Tung Chung Church 可以暫避